某大公司餐廳，我有野講關於荃灣

如果聽日可以令到荃灣多間舖開唔到門，係可以同時間影響其他區一樣唔開門
各位巴絲要加油，一定要企出嚟，一齊守護香港未來

722成個荃灣都收皮啦
南豐5點收晒
最後乜事都無

咩鋪頭咁大影響力?

總之一間閂，至少會影響3-4個區

譚仔？

今次唔同，因為公司今次制定左方案